點解星島日報何柱國要賣盤

係咪唔愛國 要走資
之前成日示威見到佢罵示威者

佢唔係爭緊人錢要還咩？

欠大劉1.5億

點解垃圾都賣到錢

爭1.5億都搞唔掂
佢真係正崇敗家仔

佢唔係有幾百億？

佢衹不過係家族領頭羊，錢唔係佢袋哂重要分錢比叔伯兄弟，唔再食支那條水，還債套現返美國

係咪要拎bno移民啊

別讓何柱國跑了

無咗星島係手 唔知煙仔何下屆仲做唔到到全國政協常委呢